有冇得扣我一萬換黑警減人工

有嘅話可以扣幾多次?

無
你要唔要你可以自己選擇申唔申請
但黑警資源點都會批，唔洗ff